佢地好恐怖..

原本個張氣場已經好怪

夜媽媽同埋點解咁暗

屌你深夜放張咁嘅相

吊 準備瞓 依家唔敢落床刷牙

唔記得加慎入

唔刷牙會蛀牙

ho

睇到個心寒一寒
佢地對眼好似同自己對視緊咁